26000 已見底 聽日GAP UP 500 殺熊

牛啊係牛啊

牛過每一天～

擁抱牛灣區

all in 牛

爆升喇

投資可升可跌

一定升啊哈里

今日唔殺26000極牛就知大芋會向上殺

冇錯 一齊擁抱牛灣區 嬴一個安樂窩

燈

竟然咁同黨書記講D咁野

如果你昨天下午三時點講，而我又跟咗你，今日我幾歲

18碎

樓主揀定樓

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

樓主呢

YES MUM

你隻牛點呀

大賺

SP 260 x 1

有料 BUT小心輸爆廠

有d料喎 兩日都燈中